有日Lady Gaga去上數學堂

有一日Lady gaga上堂學加減乘除

呀sir出咗條文字題：糖呢兩茶匙，再加啲橙皮添。。。啫係呢度有幾多個三分波呢？

呀sir話：Lady gaga？

然後Lady gaga突然企咗喺身

呀sir：我係問 呢啲加㗎？唔係叫你呀，坐返低啦。

笑咗，10/10

...

0分呀

0/10

0/0

笑𠹌咗

紅字為笑點
拉

一代笑匠

?

回哂塘喎

0/100先啱

有一日 呢啲加價 同我哋上中文堂
我問佢 ：今日我哋談咩呀
佢話 談 德塞係超級巨星！

勉強無幸福

Captv依條仲好笑

-100/10

乜撚嘢

有無人同我一樣睇都睇唔明

好尷尬

換ac呀樓主

今次真心唔得喎鳩巴

尷尬囉

Lady Gaga讀緊小一 數學堂學緊減數
佢啊媽同佢一齊喺書局幫佢搵練習

佢啊媽拎起左其中一本：「呢啲加㗎？我地要搵減喎」

屌你老母垃圾po

1/10

陳國邦後人？

100/10

李斯高汁呢

樓主不如改個名再嚟過？

收嗲啦

後勁

連登熱門應該要多啲咁嘅post
幫前面推上熱門嘅師兄推多把

5/10
好笑過樓主

屌你 𠵱堂好明顯係家政 / PE

咩事，點解今日特別多垃圾post

咁耐冇出po 一出出啲咁嘅野 不如都係翻去收收皮

邊到有講呢啲加㗎

咪講笑 樓主曾經係創意台1Q題一代掌門 李斯嗰陣都未出世

寶刀都會有生銹一日